Patreon正確讀法

我叫開pattern

我讀開patreon

蕭生有講點讀

讀Padthai

pat唔識讀

咪讀paton囉

pay
tre
on

是但啦，入到去都係揾email, 求其讀email都知係乜

Pay-tory-on ？？

世界top10電妓